對偶像完全改觀！偶運會工讀生爆料TWICE成員「私下工作態度」...內容曝光引起韓網瘋傳！

最近有一個自稱是偶運會工讀生的人，在韓網PO了一篇女偶像美談相關的文章引起熱議。事件的主人公則是TWICE的成員。先前派出多賢、彩瑛、子瑜參與射箭項目的TWICE，這次一樣是由她們代表TWICE出征，可以推測出這名工讀生講的成員是三位其中之一。

該工讀生在文章中表示自己本來對偶像是有偏見的，但通過這次打工，這樣的想法完全改變了，到底是怎麼回事呢？
工讀生提到：「大部分的偶像都非常善良，但在這之中TWICE的多賢真的太令我難忘，所以才決定寫下來。」

該工讀生主要負責的工作是清理出演者的待機室和拍攝場的後面，他提到：「大部分的人都只會跟主要PD或相當位置的人打招呼，我也知道這是很自然的事情」，但是多賢卻不一樣。根據該工讀生的說法，多賢熱情的問候了紅毯後面所有的工讀生，而且都看著他們的眼睛。

天使

工作人員眼中的多賢

多賢qq非色

Very qq

閪賢洗底成功！
變返賢b

上次係個海關戇鳩姐 係人都燥啦

似做過愛

做過愛都唔使咁嘅表情呀➡️

紅而不驕，有前途呀！

還返d精比我

佢同我做嘅 我代佢還？

篇文頭一段話推測係三個成員其中之一但第二段話個工讀生話係多腎咁推測黎做咩鳩

唔知你size所以自便啦 鼻窿都唔區

Sana 個個屎窟都打係咪痴線㗎

小學作文都有字數限制啦

我想留手掌印上去佢個白滑股

仆街呢個look幾似牙琪